有無人係d自由工作者需要租一個2-3皮既短期/活期金鐘甲級寫字樓？

有個係金鐘甲級寫字樓800零尺
可以短期出租（當然歡迎長租，長租就要跟返市價around 6皮，當然可以平d既）
活期短租可以市價一半出租
租幾耐都得
細節term可以詳談

請巴打們介紹一下
多謝巴打們

有意思請留tg

甲級?

養自己都系問題

巴打不如劏幾間房租出去

犯法嘛
同埋大工程 要裝修要勝 好麻煩 😂

係都去租左工廈studio 啦

maybe有d專業人士需要d正經office見客之類嘛 😂

甲級業主都要係連登乞客咁唔掂？

收成期業主

科學園租貴過上環靚海景

老老實實 2－3萬係勁平
但有需要既人相信唔會上連登

幫朋友問only

識野！巴打
i thought連登應該都藏龍臥虎

整d活動板間, 當party room咁
不如當conference room 逐段時間租比人

去邊度搵客 😂

好多專業人士執葉地址要登記架
點樣短租呀
租3個月又要去board改地址又要通知客轉左地址咩

租嚟開倫敦金好喎

過兩三個月就走

pish

甲級短期約，應該得做層壓式傳銷果啲會租

有無介紹 都可以考慮既 😂

Pish